[
    {
        "randomId": 285
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ko undeba ndaguha",
            "option_1": "Ibaruwa",
            "option_2": "Inopfu",
            "option_3": "Imyenge y'inzu",
            "option_4": "Ururabo ry'amashyaza",
            "correct_answer": "Imyenge y'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Fata utwangushye tujye kuvoma iriba ridakama",
            "option_1": "Abavomyi",
            "option_2": "Isekuru",
            "option_3": "Imyambi y'ikibiriti",
            "option_4": "Ishuri",
            "correct_answer": "Ishuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Fata so nkunkumure nyoko",
            "option_1": "Urwiri",
            "option_2": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "option_3": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_4": "Ifurwe",
            "correct_answer": "Urwiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nkeje Umwami wo mu kirere, angabira ibiryoshye",
            "option_1": "Amazi ku iteke",
            "option_2": "Inzuki",
            "option_3": "Isusa",
            "option_4": "Umuporisi",
            "correct_answer": "Inzuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera ruganwa iganira n'abantu",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Akabyindi k'umushumba",
            "option_3": "Umugore ujya iwabo",
            "option_4": "Telefoni",
            "correct_answer": "Telefoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nta kujya mu bajiji utari umujiji",
            "option_1": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_2": "Umugono w'ishashi",
            "option_3": "Umugina mu rufunzo",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Umugina mu rufunzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Uwagaca yaba ari umugabo",
            "option_1": "Kubuza umuryi kurya",
            "option_2": "Umuvure",
            "option_3": "Abavomyi",
            "option_4": "Intore mu rwabya",
            "correct_answer": "Kubuza umuryi kurya"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ni nde watanze umuzungu kwicara mu ifoteyi?",
            "option_1": "Umwijima n'urumuri",
            "option_2": "Umuporisi",
            "option_3": "Ubwoya bw' inka",
            "option_4": "Ivunja",
            "correct_answer": "Ivunja"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mfite inka yanjye nyiragira ku manga ntitembe",
            "option_1": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_2": "Inzoka",
            "option_3": "Amatwi",
            "option_4": "Ikirunga",
            "correct_answer": "Amatwi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Aka kariza so",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Agasongero k'inzu",
            "option_3": "Igitoki",
            "option_4": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "correct_answer": "Akanyarirajisho"
        }
    }
]